［有圖］尋晚行荃灣，見到成街都係佢

有冇人識呢條由？

呢啲人要死全家

5你老母

垃圾

前年揾工send cv, 冇send過比 實德 但佢又叫我interview, google完之後， 不了

R 字頭
新香港人呀

篇文都算readable 但個5 字真係做乜撚

可能條mk仔真係講5呢